波台有幾多人高分得過呢條女

連埋我在內都未必有10個
特別是班利迷

我自認垃圾
留名睇分數

幫笠師兄自爆：2014年28分

我都想有 best5 28夠入3大

有幾難 波台成熱狗屌打咗佢啦

篤數？

系 真係波台搵個弱智都高分過佢

馬詠ching

我考31次每次考1分都高過佢啦😌😌
利申考左7次 累積3分

系 派moses刀然左了

totally no mood

是是但但考都高過佢啦

我外國讀果間學費好貴

咩學校

Ive league